有冇人啱啱喺遮打花園執到個卡套？

代fd出post
面頭有張相 有張citibank八達通 身份證 同埋一張全白色無字既卡(公司卡)

係咁嘅樣的
如果執到麻煩請tg聯絡@wallacecm
Thank you!!!!

Push

我要罷工

百變小櫻

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

推

我在吹水台找你啊，是我找到的千萬不要到差館找啊